益街坊，LIHKG邀請碼。

我知道好多人都想加入LIHKG呢個大家庭
但就係無邀請碼！
等我教下大家啦！
其實連仔有開post教大家7仔同ok買！
但個post好快沈咗！
所以我係到開返個post，
希望大家想申請ac但又無邀請碼嘅朋友仔
都可以加入我地呢個大家庭！
我就岩岩開到ac，急不及待同大家share！

事不宜遲
方法好簡單，
先去7仔買任何一個遊戲商嘅點數卡
再同個店員講加20$買一包LIHKG邀請卡，
因為連仔係靠一大班遊戲商sponsor！
所以只可以買包點再加錢！
同埋邀情卡包入面除咗邀請碼，仲有張高登神獸卡送！
所以20雞幾其實好抵玩！

我就岩岩用邀請碼開完ac啦！
期待你地都得！

開到ac嘅，不防畀個正評！支持下！

我就是成功的例子

真係得

啱啱買左 ，個收銀員妹妹話好多人嚟買，但佢唔知係咩嚟

佢鳩up架咋唔好信

屌你講晒比人聽搞到d小學雞入晒黎！

買咗300蚊戲谷
不過都值得

終於都開到Acc了

唔洗錢 幫佢含撚就比左我 控到爛

頭先試完真係得，買左5張20點再加100蚊就有5個邀請碼可以分比朋友仔一齊加入lihk呢個大家庭

我就是成功例子！

屌 真係得

如果真係7仔買唔到既可以試下taobao

搞掂

真係得嘅

屌原來有得直接買邀請碼
等我仲比左$50口係OK買左個isp email

真係得喎

屌 點解有d咁既方法

唔好教班小學雞啦

咁多人冇ISP email ?

終於開到account

屌！ 樓下7仔呀姊話一早賣哂，唔知幾時番貨

洗乜咁煩，淘寶咪有

work左 多謝巴打

多謝樓主

終於開到ac，大家好
多謝樓主分享

唔好成日開埋呢啲小學雞post啦，一個半個就算啦，低質呀

終於有ac感謝樓主

樓豬做咩fake人比錢買咁衰
明明將十個lihkg嘅post share上Facebook再tag三個朋友就有免費邀請碼
我就是成功的例子！

Yeah!! 已開！

依加仲做緊新壇優惠
買5送1
已鳩沖$100 比埋我其他Fd
仲等？快D買啦 個優惠就快冇啦

仲有得自己揀會員號碼

屌，樓主做乜講出嚟
啱啱勁多𡃁仔嚟買
仲諗住收工買曬佢開無限分身

正評先

買左幾個送比女神做生日禮物
佢不知幾開心
仲升左我做大將軍

樂富間7仔有得買 我去到好似得返好少 要快手

( Show Blocked User - 沙皮 )
搞到d小學雞入哂黎

用一百蚊同個frd買左
原來20蚊就有
唉

買LFO閃卡都得

屌無留意有張神獸卡 拎完邀請碼就掉左

正 多謝樓主

得左

好無聊

Testing

仲有印花送 邊個唔要可以俾我

屌你，真係有

(Show Blocked User - 沙皮 )

雖然用左小小錢
但終於開到ac啦

on9 揚左出去成班小學雞入晒黎

已大量入貨，要既pm,只限絲打

我頭先係高登到介紹Lihkg個新app
之後就被bam咗，但竟然附帶Lihkg邀請碼

我就係成功例子，無須要專登周圍走搵7仔同ok，又唔使去淘寶買，完全零成本

屌你高登仔圍內知咪算

ya終於開到acc,行左10幾間7仔先有得

屌...一定大撚把小學雞走哂入嚟

屌咁多真心膠

成班友仔好假囉

500 mycard, 又買到lux傳說skin, 又有lihkg上。

我買成40蚊先得

得左 多謝樓主

自己知就算喇 依加爆出黎實多左小學雞

你班友仔玩到 fb 好多人 inbox 我地 send 哩個 post 來話想開帳號

屌你個咀咁撚揚

成班五毛狗衝入哂來啦

屌曬你班柒頭 我係淘寶賣緊$800個account 架

屌，行撚左幾間7仔都無貨
最後要入撚到天水圍先有貨
一次過買左2舊水

唔該巴打，終於用到LIHKG

屌你MY Card都開到既

樓下7仔無晒
要跨區先買到
Btw天水圍唔知係咪多大陸人，唔識上lihkg，所以勁多有得買

新方法

$20真心抵玩

做咩你要講出黎

成功買左 加多一百蚊原來有高級會員做

正 入左500蚊爛橙做埋LIHKG VIP

計埋包點數 差唔多啫

行左幾間7仔先買到，個店員仲反問我乜出左啦咩，爭d俾佢拋疾左

仲推 愈來愈多人啦

大家庭嘛

你講咩呀，我地都係你批入黎

客咩氣

屌你地老母我追曬成個post先知你鳩up

正評引伏

歡迎

Thanks

本來以為呃人 點知真係得
我就是成功的例子

正評是給樓主的

咁畀錢買快啲嘛

岩岩申請成功

原來真係work

樓主死全家，一起好多小學雞買到

好貴買咗$300越一
不過有ac

成功留言

痴線你講到個個都知又變mk5p場啊

無哂貨啦，岩岩問7仔，佢話排到下個禮拜，寫左個名同留電話號碼，本來諗住比個外國香港人fd

Thanks 已開到戶口 投入大家庭

果然得喎！

你做咩要爆出黎屌

終於有帳號了 感謝樓主

堅，得左

得

我就是成功例子，買左10個acct，唔信？ 等我換個acct再出多次post

笑到我俾成車人望

得係得，不過好麻煩囉⋯⋯

一開頭我去左7 仔買，同佢講話要邀請碼包，佢呆一呆，問番我咩邀請碼包啊？跟住我就開左依個post比佢睇，佢話無喎，咁我覺得好奇怪啦，唔通樓主fake我？但我睇番咁多comment 都話成功，咁我就試下行多幾間啦。終於搵到有一間話有，原來返得唔係好多貨，要account嘅兄弟真係要快啲搵啦。

多謝樓主先

樓主咪昆人啦

明明信和有得散賣仲要15蚊咋
岩岩先買左幾張比同學

lihkg 我來了

ya我叫晒成班同學開acc,唔該樓主
周圍都好缺貨，快d問爸b媽咪羅錢去買

岩岩買左張墨雲訣

多謝樓主！

頂樓主教哂班小學雞入黎

沙頭角7仔有大量現貨 唔洗食骨
我就是成功的例子

伏黎架！！！

要買10 張點數卡先有機會中1 張LIHKG

其他9 張得高登同林早信閃卡

不過我最後都好彩抽得中

屌，咪益班五毛啦

我就係成功例子

啱啱開左AC

我等左好耐先返貨

咁曬嘢？

大圍火車站尚餘少量

我都搵左好多間先有

唉 你地見到啦
為咗share呢個方法而比人block
希望大家珍惜你地個ac

行左幾十間都冇,終於去到沙頭角間7仔買到啦

頭先去樓下買話得返最後幾張，話我幾好彩
賣哂唔知幾時會再返貨

真係得雖然晒錢買張mycard，但係都抵，我愛樓主

認真？

我有10張無開過 有意pm 不求賺錢 只求多啲人上lihkg

點解要講出黎益班五毛

開到ac啦

我為咗大家入嚟 搞到係咁比人block同屌

後悔
諗住share比大家
點知搞出個大頭佛

表弟話落街買龍之谷點卡 之後順手比多20雞佢
點卡錢都唔洗

低調d啦屌

但為咗個ac！值嘅！

開到ac啦 買左1000蚊點數卡 加錢换左好多邀請碼

謝樓主

終於開到ac喇 多謝樓主

屌 有人炒黃牛
我行左幾間七仔 有一間門口好多人
行近啲聽到佢地話賣緊個碼
我用左成百幾蚊先買到
黃牛死全家啦屌

溫馨提示:最平點數卡係mycard50點，14蚊

唔係間間都有 搵左好耐都有一間仲有貨

btw頭先問左幾間都話冇，仲以為樓主呃人，原來冇晒貨，之後終搵到一間有貨既
，之前仲以為樓主呃人，sorry

啱啱得左，唔該巴打

明明唔玩online game都買左點數卡
依家張點卡都唔知點算好

出埋d on9 post, 唔係以為好好笑呀…
重成班人係度附和

唔該唔好搞到呢度咁低質啦

我樓下間ok 要食炒價
成$80張 勁多人排隊
LIHKG 我黎啦

多謝，岩岩買完真係work

我第一日聽到有已經衝落街搵七仔
原來真係有

我果班冇isp email既朋友終於有帳號啦
多謝巴打

等我仲做左咁耐cdrom 終於可以做巴打喇

我有幾個邀請碼 半炒價放
呢輪都賺夠喇 真係想比人賺下
PM我

啲邀請碼多左我仲可以賣比朋友真係賺撚死

真係得左

樓下7仔最後一張已買 爽yy

行左幾間先至有貨 建議想要既人行多幾間問下，我買完出門口就聽到又有人問個阿姐有無得賣
真係手快有手慢無

仲以為要好似係高登咁做CD-ROM
終於有acc 仲抽到 金趐仆街鳥

好撚賤！黃牛死全家

strong hold

你應該一早就知爆出嚟 會玩撚猿

一打接實

聽講呢隻最難抽

唉 知衰 大家唔好推啦

多謝樓主
啱啱終於申請到

你又唔洗太認真

你正在推po

我起初以為唔得 去咗課$3000 Facebook coin 結果真係得咗 所以而家先入到呢個大家庭

真係得咗

媽我得左喇

本身諗住買幾張儲住
等遲d有卡有女屌既日子來臨
點知樓下d卡俾人掃晒 痴撚線

岩岩落到7仔得番最後一張 好彩買到

多謝樓主 我成功啦

得咗 噚日終於開到

Btw 好似因爲AppStore No.1而家iTunes cards 都可以加20換 留返黎遲啲買vip岩岩好唔洗哂錢買點數

洗鬼咩
只要跟住以下內容，你就會申請到
* * 以下內容已隱藏，如要觀看請回覆 * *

長洲間seven 有好多貨

見佢一開一口氣買左幾個ac
仲有勁多印花送

見到有小學雞係7仔買邀請碼

原來有呢個方法，我仲為咗個isp email申請寬頻

真係有用 已買

得咗#good

thx for sharing ccccccccccccc

唔該晒樓主 終於有得bookmark

我都係，今日一早落樓下買左

成功了，謝樓主

多謝樓主 有ac啦

做左 cd-rom 咁耐 依家終於有acc

仆街樓主引小學雞入黎

搵左幾間先有貨

唔知wow左未，

是咁的岩先行撚左十鳩幾間7仔都無撚曬貨，正想放棄之制上淘寶望下竟然有。買唔到既快啲上淘寶淘

終於得左

咪撚咁自私啦

多謝樓主 我終於有ac

真係得多謝巴打

Account已開，多謝ching無私分享

行左五六間七仔先買到，個收銀介話好搶手，就快比人買哂

我就係成功既例子

ching好波！！ 終於開到account❤️

其實完全冇興趣用錢買個邀請碼番黎 LIHKG冇左高登既feel
利申HKG+ VIP唔洗比錢都有邀請碼

早知唔問老豆攞isp啦
比佢問長問短

買左啦，我係買魔獸世界月費卡加廿蚊買架。

唔係個個店員知。

頭先個私奶收銀我問佢有冇LIHKG卡，佢一舊雲咁咩都唔知， 好在之後佢個靚仔同事知先攞俾我。

屌你買兩舊咁平
我用左五舊

堅work
不過聽七仔職員講
已經冇乜貨
各位要買就快

咪就係
遲早變膠登

終於見到真面目
仲以為吹水
我即刻cap圖比我朋友睇
叫佢地快啲去買

賣淨最後一張俾我掃埋
唔知幾時再返貨呢

求下聞

本來清泉 又要混沌返
唔好聽佢講

呢張上LIHKG個FB專頁留低地址連巴就會寄去你屋企，我岩岩收到，好靚

樓主快啲開個新post加埋張圖上去證明係真比大家加入LIHKG

我有朋友啱啱特登去買 點知個售貨員話好搶手 已經冇貨 好彩我一早買左咋

Ya

真係得喎
唔該哂樓主，終於可以加入LIHKG

冇啦冇啦 又要比班小學雞入侵啦

得咗
估唔到LIHKG仔咁老實
利申：樓下士多平五蚊

岩岩朋友同我講我死都唔信點知一去7仔就見到成班人係到買

妨

buybuybuy

多謝樓主 終於唔洗得個睇

有圖有真相

頭先見到7仔有人一車車咁買走
邀請碼都諗住炒

成功左

圖都無張
學人開post

終於有ac

其實有冇人做7仔可以講下情況

唔該哂巴打

行哂港九新界7仔都話無貨
試下膽粗粗塔船去長洲睇下有無
點知真係有
買完順便掃下街先

感謝巴打好彩快手買到 終於做到拉登仔

唔該巴打

識人係ok做，俾咗一打我，有意pm

原來真係得
頭先諗住靜靜雞去買
點知7仔都要排隊 排我前面個巴打仲幾靚仔
大西北仲有得買

張神獸卡呢？

多謝樓豬

好多巴打話長州個間仲有

頭先係樓下個間買到最後一張

終於開左account
多謝樓主

屌 仲乜爆出黎
到時又好似高登果邊咁多小學雞同五毛咁

終於開到

唔該巴打，好彩有你，終於成功上到lihkg

我就是成功的例子
問左5間本身想放棄
點知最尾有

我張神獸卡係草泥馬

谢谢楼主，没了你我就不能开户了。好人一生平安！

多謝樓主
有你依個po 我先可以開到ac

啱啱開到ac ？？但你會員編號係5288喎
而家Lihkg會員編號已經去到5萬幾
你用下嗰腦先開post啦
低質5p抹黑post

得呀

但喺咪真係有得買ac ？

真係得！唔該樓主！

終於開到ac

Apple Store 100都會送

終於唔洗做cd-rom 了

人哋辛辛苦苦寫咗隻app番嚟 你畀番少少錢慰勞下人啦

去樓下買左幾百蚊點數先肯賣比我

真係得 岩岩買左

堅你老母 肩啊

strong post lm

樓下附近啲7仔OK都無哂貨
最後要行遠啲先買到
Btw 多謝樓主
我就是成功的例子

玩野呀，頭先問個7仔職員話要50蚊喎

肯定咁樣食你水啦！

買apple gift card都有

我都係 賣哂

Thank

屌你我頭先問左十間都話唔知，諗住上黎屌樓主專登開post呃人咁撚無聊，點知返到屋企樓下先醒起有間七仔，心諗問埋呢次就返黎屌鳩樓主，點知真係有得賣！而家我開到ac 啦，多謝樓主！

終於買到
已大手掃貨邊炒邊等升值

正義撚呀

屌
連巴咁快出賣我地，收唔少遊戲商嘅錢啦

( Show Blocked User - 沙皮 )
做咩講出黎 比班小學雞有機可乘

睇到即刻衝落街買，真係得左！！

有冇搞錯呀屌你 d mk仔入晒黎啦

我成功左喇，你呢？

樓下七仔企咗10分鐘都有2個問有冇得買了

樓豬你咪野啲小學雞上黎啦屌

屌真係得
終於開到ac

真係得左 好感動

睇到個post即刻落街買 搞左成粒鐘 終於開到

嫌小學雞唔夠多咩 仲教人開ac

行咗好多間，跛咁滯

點知行到vango個收銀係咁單眼，叫我俾三十蚊就俾咗個我

佢仲講，7仔ok賣嘅係行貨有經銷商，佢哋就賣水貨，要同收銀講“俾套我”就得

補充，遲下759都有喎，趁佢689折時掃啦

原來真係得一開到ac第一個留言就係獻俾呢個post

我去咗20幾間7-11先買到太遲睇到呢個post喇
有啲話冇晒貨，有啲個呀姐問返我咩邀請碼
我仲以為樓主呃我
但問個fd佢又話佢買到
到最後我要走到鴨脷洲先有
btw, 我發現通常搵老啲嘅唔知咩係邀請碼，後生嘅大部份都知

真係得..岩岩試左

岩岩行左兩間先有貨

得左 雖然行左幾間先有

多謝

頭先搭車有個同校中一二雞問我係唔係7仔買

出面斷晒貨 我要食炒價先買到

等我試吓先

屌你排左我半個鐘
不過都值㗎

真係work，多謝巴打

掂喎 我個AC都係咁黎

岩你老母

做咩講出黎

感謝樓主
cccccccccccccccc

岩岩女神問我無isp email 點開個咩野LIHKG account ，話呢排好hit。頭先搞到一頭煙全靠巴打個post即刻狗衝落去樓下7仔，去到先發現賣剩兩張邀請卡，而家拎埋張卡上緊女神屋企happy Friday 啦

isp email都冇唔好入來啦

好彩一出就買左2張
留左email俾個7-11職員
4個工作天就有封email send咗嚟
入去個網入返個邀請碼就得咗
等左咁耐終於有ac啦！
仲有一張卡係手有冇人要？

我真係知錯啦

真係幫到人自己又開心

大窩口間7仔無貨 好彩今朝出旺角有貨

你走啦

跪玻璃

唉 為咗幫你地班小學雞，
搞到我係咁捱屌

自膠

我見到樓主幫到咁多人加入LIHKG真係燉大家開心

一早知啦！依家先講

成班on9仔 好撚好笑？

頭先抽到閃卡方丈

好感動 儲左好耐錢

咁西利？

testing 123 hello hello

你成功咗啦

多謝樓主 終於有AC可以留言

唉⋯你地就開心
難為我係咁畀人block

正 廿蚊雞

我就是成功例子

個先去問，話冇這些卡喎

$500 出售Tempo紙巾一包 送 LIHKG 帳號一個

有意PM CM

張神獸卡好型

多謝樓主 終於有得加入呢個大家庭

我都覺 會閃㗎 好有童年回憶

終於得咗 感動 唔該樓主

成功的例子

終於開到ac
多謝樓主

得左！！

幫到大家，我都好安慰

頂... 賣哂

多謝樓主教路 想開好耐但又冇isp email

真係得啵

屌，樓下條7仔能樣收我100

水貨
唔好再吹大d?

收貴咁多你都捨得

為左做會員幾錢都抵

終於開到啦

樓主好波

唔知仲有幾多人受惠呢

為咗LIHKG

屌 原來堅野黎 真係開到ac

頂初頭半信半疑
見咁啱買開彩虹點 加多廿雞試下
點知真係得！
我就是成功的例子

我想問500點my card 夠唔夠上高級會員

搞掂，急不及待好想玩玩了

行左成十幾間先搵到，好在個收銀幾索

利申：無圖

今日係百佳都買到

自己收起晒
自己forum自己保衛
好多中學雞入黎問 我扮唔知話未有貨呱

咁西利

係咪長州個間

嘩！巴打真係得，即刻上黎多謝你

洗左幾百蚊入到殷幾抵

係
眼大大咁 又白淨

新人報到

歡迎歡迎

點解我個包得邀請碼無神獸卡

有無包裝架？係咪比人呃？

7仔姐姐同我講未有貨
估唔到咁快賣晒 等我仲想開多個ac

唔該晒樓上巴打 仆街鴨脷洲已經無晒貨, 今朝飛前喺東涌搞掂晒兒家喺日本繼續上

一個就夠哂數

屌你咩咁撚揚

唔可以咁自私 cd rom快啲去買一陣又斷貨

有見地

成功左多謝樓主

樓下果間話今朝八點已經冇哂

唔該樓主 掂左

真係買到 5蚊搞得掂 樓主比人呃？

之前有fd做七仔都比左幾個我 依家唔知點用好
未有ac 既可以pm我比你 開心share

買左200蚊，終於可以開分身

多謝樓主，我就是成功例子

咁班小學雞咪湧入

屌，真係得左

多謝巴打 終於有acc

我成功了！！！

做7仔有學生黎問 又係比呢張相我
我笑到仆街

開頭以為係fake
點知係真

真係開到
唔該晒樓豬

屋企對面間7仔要買左450點mycard先送
打返一個月魔獸先

咪講出來啦，成班小學生有acc了

推，好野要大家分享

終於開到ac啦
多謝樓主

比左負皮, 萬一多左好多小學雞同mk點算

多謝樓主，令我可以加入lihkg 既大家庭

感激樓主

大手買入
遲下聖誕假放番出去先

多謝樓主
終於上到啦

係咪好多人成功

真係？

認真 開頭以為聽錯點知佢搵post

掂！多謝巴打！唔洗做cd rom了

唔好講出去啦

岩岩買完即刻開到
樓主好波

咁真係得嘛
你唔係唔知呀
細路仔都呃

樓下個間無晒 行咗兩間終於買到
多謝樓主

咁自私㗎

多謝樓主
真係work

話賣哂吖嘛

無講最後點覆個學生喎

咪撚咁自私啦屌

仲有人推

似係你搞事
7-11 多得你唔少

利申之前有買

多謝主主 終於有ac用

臭g
利申：support you

屌！聽埋哂啲on9講貼自拍！
我呢個方法係真心為大家cdrom著想

幾多成功嘅例子，大家都見到架啦

唔洗自拍，靠自已攞邀請碼

廿雞就買到包邀請碼

終於可以留言喇 ^_^

歡迎加入呢個大家庭
又唔洗自拍唔洗個人資料

考古

好彩睇到呢個post
唔係就自拍左比人笑啦

一早買左
見到 d 人自爆笑左

其實佢地都好慘
一早用我呢個方法咪無事囉

銅鑼灣h&m 對面個間竟然仲有貨 唔該樓主

又撚狗

快啲話俾身邊啲朋友仔知

咪係囉！出面呃鳩人自拍又個人資料
當人狗咁撚！幾過份

屌 頭先去7仔已經有人係門口放50蚊張

幫朋友喺元朗搵已經冇哂

我成功咗啦

[member]做乜講出黎 [member]

仆街 點解加密唔到

送幾個邀請碼

開到ac
多謝

收到喇

唔該師兄

咁撚賤！邊條仆街啊

客咩氣！幫到大家

啱啱衝去7仔買，剩返最後一張，好好彩。

我就是成功的例子！

做乜又推返上黎

OK都有得賣
我就是成功例子

好彩我係你對面個間買到

正

多謝樓主
我就是成功的例子

突發！！！
原來Vingo 便利店都有

堅唔堅啊